有冇情侶淨係用WhatsApp聯絡？

我同我嗰個雖然一星期都會見兩三次，但係絕少講電話，平時都係WhatsApp聯絡，但WhatsApp/見面 都算好多嘢講嘅。有冇人都係咁？

每對情侶都有自己嘅溝通方法
何必執著用乜嘢方法呢?

交流下遮

本身好憎電話，所以主要都係用whatsapp，有一排都長用line

me唔傾電話
但係有好多whatsapp

我地兩個都唔中意講電話
Whatsapp okay
但見得太少 搞到我有啲淡
利申：藍絲

見幾多叫少

兩個星期先一次 但我已經慣左 已經覺得見唔見都是但 無左掛住佢既感覺

書信來往

我同男朋友無用過wts 淨係用snap 佢仲要唔save 對話

同樓主一樣，成日whatsapp但極少傾電話
其實大家相處得開心咪得囉

冇分別。

多謝大家，都真係唔同嘅相處方式。今日晏晝個心戚住戚住，點解人哋可以咁多電話傾，我哋一個禮拜都冇一個。

有時候唔係見住係會想聽下對方把聲既
但係我反而唔中意見唔到表情既對話 唔知佢咩語氣同意思
反而嘈多左交咁

之前淨whatsapp

點解要比較
人地傾得多電話都唔代表佢地段感情好啲
但同人比較就一定會令自己妒忌 令到自己段感情唔好

但係save低對話可以之後回味喎
我用google drive auto back up d對話
換左機都睇得翻
成日翻睇又翻睇 當初一齊之前既對話

我用Whatsapp 同between

男友鍾意打電話 有時候都想同佢可以whatsapp多啲

我有save低，但佢話無save呢個習慣 又鐘意儲火

同佢一齊打機咪得正

我地一星期見兩次左右
會傾電話同間中facetime
會wtsapp但佢好忙幾個鐘先覆

點樣back up架 可唔可以教下我